印度宣布禁止一批中國App，總數達到118個，包括PUBG、百度、淘寶、Alipay、優酷

118 more Chinese Apps banned including PUBG amid faceoff at LAC; full list here

In a massive development on Wednesday, the Centre banned 118 more Chinese Apps including PUBG amid the standoff with China at the Line of Actual Control.

無機打了

淨網行動

都唔明有咩好玩
前段果啲時間只係鳩行執野
永遠玩十幾廿分鐘都係行行企企
最後先係真係刺激啲咁玩

PUBG

應該有好多game騰訊都有份

印度好尾機

印度=勇武+國際線+和理非
咩都包哂

我以後唔會再笑印仔

全世界而家印度行得最前

咁勁

印度冇包伏，唔使考慮咁多，反而行得最前

Bam 小米未？

全部都無裝

印度

印度真勇武
相反其他國家真係

其他國家多阻膠

聯署支持封殺微信同TikTok

一早bam左

印度好波

支那根本冇還擊之力....

睇黎真係死左個好有地位嘅人，
連印度都識專重人，雖然係選擇性，
但中國無一條人命係值錢

只可惜一日唔解除種姓制度一日都發展唔起

印度佬 勇起上黎 真係可以 好勇

印度ho ball